感謝妳 讓我認識到妳

感謝妳 讓我認識到妳
這半年間我來到這裡留學
後來透過朋友認識了妳
妳年紀雖然比我小
但很多方面都比我熟悉
不久後 我和你熟悉
每天講電話
放假兩人逛街 看電影
晚上一起吃飯 來我家玩電動
甚至有空就會facetime數少時
妳說過不想我交到女朋友
妳說妳會寂寞

我有事 妳會立即過來幫我
妳有事 我卻沒有很大行動..
只是在電話紙上談兵..我很沒用
當有行動已經太遲了

你喜歡吃朱古力麵包
在你考試前一天 在圖書館溫習
我偷偷地去圖書館把你喜歡的朱古力麵包放在桌子上
妳看到後高興到哭了出來
在這刻看到妳的表情 我心動了
到最近妳要回國 妳傷心 妳說不捨得這裡
不捨得朋友 不捨得我 妳哭了
我不知道說些什麼 一分一秒也好
靜靜地坐妳身旁陪著妳
妳走之前又哭
我以為又是因為以上原因
原來妳很想得到某君的心
聽過妳說後 我心痛 不小心說了一句
妳為何不考慮我
妳靜下來 沒出聲就走了 濕潤我的雙眼
一星期了
沒跟妳對話我很不習慣
對不起 謝謝讓我認識妳
讓我成長..

加油啊巴打

你就回去 別引出我淚水

現在已經在其他地方散心
但無時無刻都看她ig /facebook有沒有更新

這一切只是我一相情願而已

趁而家未仲走好好珍惜啦

long d 係辛苦d

加油啦